# Simplified Chinese translation for halftone
# Copyright (C) 2023
# This file is distributed under the same license as the halftone package.
# FredFucks <maryjaneinchain@gmail.com>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: halftone\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-19 00:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-19 18:43+0800\n"
"Last-Translator: FredFucks <maryjaneinchain@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: data/io.github.tfuxu.Halftone.metainfo.xml.in.in:5
#: data/io.github.tfuxu.Halftone.desktop.in.in:9 data/ui/main_window.blp:39
#, fuzzy
msgid "Dither your images"
msgstr "抖动算法"

#: data/io.github.tfuxu.Halftone.metainfo.xml.in.in:17
msgid ""
"A simple Libadwaita app for lossy image compression using dithering "
"technique. Give your images a pixel art-like style and reduce the file size "
"in the process with Halftone."
msgstr ""

#. Translators: Application name. Keep this string as "Halftone"
#: data/io.github.tfuxu.Halftone.desktop.in.in:3
msgid "Halftone"
msgstr "Halftone"

#. Translators: These are search terms to find this application. Do NOT translate or localize the semicolons. The list MUST also end with a semicolon.
#: data/io.github.tfuxu.Halftone.desktop.in.in:13
msgid "image;compression;pixelart;dither;processing;"
msgstr ""

#: data/io.github.tfuxu.Halftone.desktop.in.in:19
msgid "New Window"
msgstr ""

#: data/ui/dither_page.blp:27 data/ui/dither_page.blp:87
#: data/ui/error_page.blp:14
msgid "Open Image (Ctrl+O)"
msgstr "打开图片 (Ctrl+O)"

#: data/ui/dither_page.blp:32
#, fuzzy
msgid "_Open"
msgstr "打开图片"

#: data/ui/dither_page.blp:39 data/ui/dither_page.blp:101
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: data/ui/dither_page.blp:94
#, fuzzy
msgid "Save Image (Ctrl+S)"
msgstr "打开图片 (Ctrl+O)"

#: data/ui/dither_page.blp:144
#, fuzzy
msgid "_Save Image"
msgstr "保存图片"

#: data/ui/dither_page.blp:170
msgid "Save an Image in…"
msgstr ""

#: data/ui/dither_page.blp:175 data/ui/main_window.blp:123
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: data/ui/dither_page.blp:183
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: data/ui/dither_page.blp:188 data/ui/error_page.blp:22
#: data/ui/main_window.blp:28 data/ui/main_window.blp:78
msgid "About Halftone"
msgstr "关于 Halftone"

#: data/ui/error_page.blp:35
msgid "Image Error Occurred"
msgstr ""

#: data/ui/error_page.blp:36
msgid ""
"An error occurred while loading an image. If this error persists, please "
"copy logs and report issue to the bug tracker."
msgstr ""

#: data/ui/error_page.blp:44
#, fuzzy
msgid "_Copy Logs"
msgstr "复制日志"

#: data/ui/help_overlay.blp:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: data/ui/help_overlay.blp:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Open Image"
msgstr "打开图片"

#: data/ui/help_overlay.blp:19
msgctxt "shortcut window"
msgid "Save Image"
msgstr "保存图片"

#: data/ui/help_overlay.blp:24 data/ui/help_overlay.blp:72
msgctxt "shortcut window"
msgid "Zoom In"
msgstr ""

#: data/ui/help_overlay.blp:29 data/ui/help_overlay.blp:77
msgctxt "shortcut window"
msgid "Zoom Out"
msgstr ""

#: data/ui/help_overlay.blp:35
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: data/ui/help_overlay.blp:38
msgctxt "shortcut window"
msgid "Toggle Utility Pane"
msgstr "显示/隐藏工具窗格"

#: data/ui/help_overlay.blp:43
#, fuzzy
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: data/ui/help_overlay.blp:48
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: data/ui/help_overlay.blp:58
msgctxt "shortcut window"
msgid "Close Window"
msgstr ""

#: data/ui/help_overlay.blp:63
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: data/ui/help_overlay.blp:69
msgctxt "shortcut window"
msgid "Gestures"
msgstr ""

#: data/ui/image_options_view.blp:18
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: data/ui/image_options_view.blp:25 data/ui/image_options_view.blp:114
msgid "Explanation"
msgstr "说明"

#: data/ui/image_options_view.blp:33
msgid "Dither Algorithm"
msgstr "抖动算法"

#: data/ui/image_options_view.blp:45
msgid "Color Amount"
msgstr "颜色数"

#: data/ui/image_options_view.blp:56
msgid "Convert To"
msgstr "保存为"

#: data/ui/image_options_view.blp:62
msgid "Adjustments"
msgstr ""

#: data/ui/image_options_view.blp:65
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: data/ui/image_options_view.blp:66 data/ui/image_options_view.blp:78
msgid "Range -100 to 100"
msgstr "-100 到 100 之间"

#: data/ui/image_options_view.blp:77
msgid "Contrast"
msgstr "对比度"

#: data/ui/image_options_view.blp:90
msgid "Image Size"
msgstr "图片大小"

#: data/ui/image_options_view.blp:93
#, fuzzy
msgid "Width"
msgstr "图片宽度"

#: data/ui/image_options_view.blp:94 data/ui/image_options_view.blp:126
msgid "In pixels"
msgstr "像素"

#: data/ui/image_options_view.blp:107
msgid "Keep aspect ratio"
msgstr "保持长宽比"

#: data/ui/image_options_view.blp:125
#, fuzzy
msgid "Height"
msgstr "图片高度"

#: data/ui/image_options_view.blp:152
msgid ""
"To learn more about individual options, go to the <a href=\"https://"
"github.com/tfuxu/Halftone/wiki/Options\">wiki page</a>."
msgstr ""
"要了解有关各个选项的更多信息，请访问 <a href=\"https://github.com/tfuxu/"
"Halftone/wiki/Options\">wiki 页面</a> 。"

#: data/ui/image_options_view.blp:167
msgid ""
"This option allows you to preserve original aspect ratio when resizing an "
"image."
msgstr "该选项允许您在调整图像大小时保留原始宽高比。"

#: data/ui/image_view.blp:32
#, fuzzy
msgid "Dithering your image…"
msgstr "抖动算法"

#: data/ui/image_view.blp:57 halftone/views/dither_page.py:159
msgid "Toggle Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: data/ui/image_view.blp:84
msgid "Zoom Out"
msgstr ""

#: data/ui/image_view.blp:94
msgid "Zoom In"
msgstr ""

#: data/ui/main_window.blp:51
#, fuzzy
msgid "_Open Image"
msgstr "打开图片"

#: data/ui/main_window.blp:106
msgid "Drop Here to Load Image"
msgstr "拖动图片到此处"

#: data/ui/main_window.blp:118
msgid "Select an Image"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: This is a place to put your credits (formats: "Name https://example.com" or "Name <email@example.com>", no quotes) and is not meant to be translated literally.
#: halftone/views/about_window.py:40
msgid "translator-credits"
msgstr "FredFucks <maryjaneinchain@gmail.com>"

#: halftone/views/dither_page.py:129
msgid "Failed to save an image. Check logs for more information"
msgstr ""

#: halftone/views/dither_page.py:153
msgid "Toggle Bottom Sheet"
msgstr ""

#: halftone/views/dither_page.py:266
msgid "Image dithered successfully!"
msgstr "图片处理成功！"

#: halftone/views/dither_page.py:267
msgid "Open Image"
msgstr "打开图片"

#: halftone/views/dither_page.py:349
#, fuzzy
msgid "Failed to load preview image. Check logs for more information"
msgstr "载入预览失败"

#: halftone/views/error_page.py:45
msgid "Copied logs to clipboard"
msgstr ""

#: halftone/views/main_window.py:132
msgid "Supported image formats"
msgstr "支持的图片格式"

#: halftone/views/main_window.py:170
msgid "Failed to open an image. Check logs for more information"
msgstr ""

#: halftone/views/main_window.py:249 halftone/views/main_window.py:295
msgid "Failed to load an image. Check logs for more information"
msgstr ""

#: halftone/views/main_window.py:321
#, fuzzy
msgid "Failed to open preview image. Check logs for more information"
msgstr "载入预览失败"

#: halftone/main.py:63
msgid "Open a new window"
msgstr ""

#~ msgid "Open in External Image Viewer"
#~ msgstr "用外部图片浏览器打开"

#~ msgid "Failed to load an image"
#~ msgstr "载入图片失败"

#~ msgid "Give your images that pixel art-like style"
#~ msgstr "给你的图片带来像素艺术化的风格"

#~ msgid "tfuxu"
#~ msgstr "tfuxu"

#~ msgid "Image Properties"
#~ msgstr "图片属性"

#~ msgid "More Options"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "Dither It!"
#~ msgstr "抖起来！"

#~ msgid ""
#~ "You can customize some of these parameters to make your image look "
#~ "different. To learn more about individual options, go to the wiki page."
#~ msgstr ""
#~ "你可以自定义其中一些参数来改变处理的结果。要了解关于各个选项的更多信息，请"
#~ "访问百科页面。"

#~ msgid "Wiki Page"
#~ msgstr "百科页面"

#~ msgid "image"
#~ msgstr "图片"

#~ msgid "dither"
#~ msgstr "抖动"

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "预览"

#~ msgid "Preferences"
#~ msgstr "首选项"

#~ msgid "Don't keep aspect ratio"
#~ msgstr "不保持长宽比"
